有冇人覺得自從肥絲大隻走咗之後啲新會然唔識打個「咗」字

個個打曬「左」字

打埋「右」字

求撚其啦，D人睇得明就算，咁執著做乜柒？

咗佢老母臭閪咩
我中意用左

其實肥絲先係捍衛粵語文化既人
只不過佢行得太前

搞到醫療事故都多左

死左膠

真，開頭上lin登畀佢屌過
唔敢再亂咁打字

咩廿呀左呀岩呀

話睇得明就算嗰啲，就唔好話人用殘體喇

咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗 咗

查實肥絲有無開新account

你有讀過書嫁可？有受過教育嫁嘛？

Ching講得岩牙，十卜ching，班友好鬼煩，又挽吾起又要上登

但係你個名肥絲實屌

有冇受過教育又點？上網上到咁認真做乜鳩？

佢走撚咗我先改𠵱個名

左左左左左左左左左左左左左左左左左左

新舊都唔識

咗光斗
左光斗
右光斗

邊本書同咩教育教你打口語仲要一定加個口字邊？

牙你老母
挽你老母
吾你老母
番5p啦
Btw,唔知5p收左檔未

扮咩，果陣個個都屌佢玩膠

唔係打口語要加口字邊，係「咗」呢個字不嬲係咁寫

對自己嘅語言係應該要多返小小尊重，用正字。

特登設局

真係要正到咁，不如用甲骨文

不嬲係咁寫？邊度不嬲？高登定連登？呢兩度都已經唔係不嬲 喺同嗰都有好少部分人打 你唔打？

仲有 我係問出自咩書同教育 咁比你答

我不嬲會打「嗰」同「喺」
「喺」= 在；「係」= 是
「嗰」同 「個」；「左」 同「咗」又係唔同意思

唔係加口字邊就等於口語架 係唔同意思用唔同字架
你google吓呢啲字已經出一大堆粵語字典啦

做返個正常人叫認真? 你平時應該係畜牲不如

如果講不嬲，從舊登年代不嬲都係打左
咗字喺舊登年代根本出唔到，唔撚識就收嗲啦

係ban左唔係走左

佢擺明系專登嫁拉
你甘都中佢計

on9,上連豋叫人做返正常人??里度網上世界,唔係現實世界呀
上網都要守埋D濕鳩規矩??咁我上黎把撚呀??
上黎就係為左可以亂鳩咁黎,鐘意點就點之嘛

肥系擺明係牙連第二人格
唔係點解bam咗咁耐都唔開新acc

其實正字與否，都係香港特色
你食左野未
你食咗野未
左，咗，聽又好睇又好，大家都明意思
同音字互換來用一向都係香港特色
唔關尊唔尊重自己語言事
台灣都用484個堆同音字，佢地都唔會屌自己唔尊重語言啦

啱阿，求撚其啦，我地識講英文同國語就算，反正廣東話又唔係主流，咁執著做柒？
啱阿，求撚其啦，咁執著做文宣同打國際戰線做乜，反正效益都唔大，咁執著做乜柒？
啱阿，求撚其啦，黃店同藍店咪又係咁食，咁執著做乜柒？

sorry,我上嚟玩下膠post、為娱樂、你里D野我無乜興趣

咁你慢慢帶住依個態度做人啦，唔阻你

我鐘意點做有我個人自由、要其他人管？？

所以咪話唔阻你囉，你有閱讀障礙？

咁你仲回嚟做乜??你都有閱讀障礙 too??

原來智商有問題，block

九唔撘八。。

我而家係講緊正字點寫 關舊登咩事 舊登發明粵語？
我都係舊登轉嚟啦

你講不嬲我咪講不嬲，依家又變左講正字，你個標準諗清楚未？

舊登都有好多正字特警，點解嚟到依度咁多嘈

以前舊登好多字出唔到，有好多人會打 「o左 」「o的」嚟代替，咁既然而家出到，咪打返正字囉
我講不嬲，唔係舊登嘅不嬲，係不嬲呢個字係點寫

關你L事..

打埋右

好多？有幾撚多呀？
show黎睇下？

柒就認啦扮老屎忽

舊登過黎，舊登撚有你依啲柒頭皮咩

咁你有幾高質??

求其google吓都搵到個咁嘅post啦
comments自己睇

我屌你老味啦，搵後期出到口字邊黎做example
偷換概念都唔好咁低莊

屌你咩 我咪話以前出唔到啲人會打「o」，之後出到啲人已經做返正字啦

死5p 多多藉口打錯字

肥絲都上到神檯
明明好多人都厭佢煩喎
乜左乜右咁

屌你老母啦，頭先就話啲人打o左，例子就舉咗
同你講舊登，你就講新platform

明朝劍斬清朝官，點夠你玩

咁個個寫簡體字啦

你不嬲 咁個嬲字係字典又代表咩？你係咪打緊同音字？

仲有你唔打㗎？

糸羅尼D仁字刀吾式打=.=

但我又唔L鐘意支那字呀

甘寧用鐵碎牙

佢去左邊?

多謝提醒
我以前會打「㗎」 太耐冇肥絲喺度搞到我自己都打錯字

見其字如見其人
平時用開5p字啲人根本反映自己
求其是但無學識連自己語言都唔尊重

咗你老母

唔好再格梗黎好無 乜在同是 以你標準你呢度要打喺（在）舊登 仲有嬲字都唔係正字啦屌

小學雞嗌交係要搶最後一句先得

咗啊屌你

你柒小陣啦好無 正字又唔識分 要批人用錯字自己又柒

致敬嘅野你識條春咩

咪係都未見過人智商低到咁

屌唔用#45嚟覆就係廢事畀你煩咁都mon住

你咁好玩,我點捨得放手呀

咪係,而家D人真係好無文化,求求其其咁,自己語言都唔尊重,仲點叫佢地尊重人...
真係好可悲...

唔明
唔知冇得好講
知道有正字，點解唔用正字？

以前玩online game、上舊登
我諗9成以上既人都係咁打

掛住肥絲

屈DEE到而家都係咁撚ON9

台灣啲on9做文盲你又跟

所以上年初期 d 文宣好多錯字，就算記者，都經常畀新聞噏乜鳩鞭囉

台灣用數字，你當文盲都算了
香港用同音字都等如文盲？on9
你打番書面語啦，打口語做咩
中文唔合格所以打口語呀？
打口語就係為左方便，你接受口語又唔接受其他為方便而演變出來既習慣，on9

用口語親切感強又係廣東話有何不可？
書面語有時仲方便過口語添
用返自己文化係因為方便？
咁去用殘體字得啦你咁鍾意方便
唔好用方便做藉口
自己文盲用慣錯字就大條道理講咩方便
劣幣驅良幣
同音正正就係唔識正字
無去合理化既原因
同你呢啲新腥港人講咁多都冇意思
你鍾意用冇人物理上阻你
比人屌已而

里D要出黎見人既野更係唔錯得啦,咁里D係做文宣嗰個人既問題喎
你都要識分幾時要求其,幾時要認真先得架

呢 D/呢啲

里度吾雖要應真

好明顯果班就係現實生活會貪方便寫殘體字嘅人

1025星期日
冷氣軍師要人

九把刀啲fd?

搵我？

是的，亲，他们都是SB

依家多咗好多錯字撚殘體字撚
屌佢仲要惡過人

我唔鐘意正字,但唔代表我鐘意你D岸鳩支那語

不用分那么细，我们都是中国人

講到你又識分咁

中你老母個閪國人,收皮啦,死假膠

屌你老母

為反而反
死要同群眾對着龫
何必呢

文字分義
有歧義嘅常用字就會加邊旁分工
咁睇嘅人就更容易理解文字內容
中文就係咁樣發展而嚟

粵語好多音冇字
粵人就造字表音
以前電腦打唔到
咪借字用住先
依家電腦字已經包晒粵語人新造嘅字
照顧粵語用者嘅需要
你死都要用借字真係冇人迫到你
連 unicode 班人都尊重粵文
你要殘害自己語言都冇計

出字咩書同教育
你問得出呢句
不如你去讀現代漢語講普通話算啦
個唔字都冇人教你用㗎
你又識用？
字典係用嚟紀錄人嘅用字
唔係用嚟規範人點去用字
字典都冇寫「左」可以用嚟做語氣助詞啦
咁你係咪以後唔發呢個音啊？
跟字典用返「了」

*出自

口語唔係為咗方便
粵語係一種語言
寫粵文係為咗我手寫我心

為方便我打英文啦

小學畢業未
呢啲對白我廿幾年前都講過下

未,文盲嚟

白痴
而家講緊用自己語言又方便既做法，用乜撚殘體字？莫非殘體字係你母語？
唔怪之得講野一陣蝗味

方便唔係借口，係一個演變方向
莫非你而家會話人用d取代啲係錯？
你咁撚鍾意用正字，你做乜用「既」字，唔用番「嘅」字？再唔係用書面語「的」字
你唔識中文？定口講正字實際貪方便？
定用慣左唔覺？
已而？文言文呀？而已呀
你好意思講人用慣錯字？
自己都係貪方便用同音字或者慣用代替字
你唔識正字，又唔見你查完字典再出post

有道理
我手寫我心
但你打字時，都係為表達意思
不論你打「左」定「咗」
其他人或者你都唔會誤解
你寫出自己意思
其他人都讀到你意思
你手的確寫到你心
咁正字與否好似無咩關係
定還是「左」字會帶唔出你真正嘅心境同意思？

先唔講文字 師兄你都幾痴線 你好似每一段都好有問題 但又打咁唔多唔知做乜 但回你我都無問題

首先 我無意反任何野 主題係唔打咗就係新會然 我先入黎 仲有咩群眾 樓主都唔識覆我 我都係同樓上一條友討論 乜撚同群眾對著幹? 識用群?

你話文字分義 我講野無否定呢種野 你鍾意點分咪點分 你所謂照顧粵語者需要 咁你需要用咁你咪用 你死要用一樣我都無迫你架

仲有乜撚我問得出呢句? 你知唔知你最大問題係咩 唔該你爬下文 樓豬問人讀書教育先 呢度我都唔想覆你 你好似睇左我一個留言就放大晒將自己既思想代入晒去 仲有你既例子又係錯咩咁 唔字無教? 你讀書無教個唔字? 睇你覆我好似自己講自己爽咁 九唔答八

你覺唔覺自己講野好矛盾
打口語唔係為方便 但又要你手寫你心 咁唔係方便係乜?
你讀書係咪學書面語? 打口語唔係為方便為你個你手寫你心咁為乜?
我就打緊口語為方便 不過你鍾意點演繹咪點演囉 鳩UP到方便就要打英文 咁你打英文啦

都係架我係外國讀書中文係差啲
同你捉我錯一樣
大家互捉我唔會覺得有問題喎

仲分到你係咪柒咁囉 問你野又答唔到 人地柒左你又黎似想抽個水咁 但又無位入我 你仲鳩過新會然

頭先去咗右邊，而家先返

中國教育不了，香港，廣東話千變萬化！

一. 外國讀完書回流香港的人一大堆，中文唔一定差，係你本人問題,起碼我唔覺我美國讀完番來中文差咗，反而英文好咗
二. 內地都算外地
三. 你剛才話唔好用方便做借口，你唔識又唔查字典先出post，即係貪方便啦，咁即係為方便可唔可以打同音字呀？

㗎，唔係架，你又貪方便了

咁畀人捉錯咪虛心受教
我的確係打錯而唔係貪方便喎
如果冇人題你會唔會無端端查字典先寫
我都唔會解釋話自己係貪方便
我的而且確係中文差用錯咗
你唔講我可能成世都唔知添
我學到正字可以改
多謝你都嚟唔切啦
更加冇死雞撐飯蓋話係演變嘅需要

而且「內地」？不了

肥絲都唔係乜嘢好嘢
冇佢出聲咪你出聲囉
請大家一齊𨳒柒啲錯字

禾 系 刀 左 地 佢 米 尼 黎 吾

我諗無論咩文化咩教育都希望大家可以將啲字打得啱。打唔啱錯咗唔緊要嫁，咪改囉。

香討嗰度班撚屌十個有九個啲字打到錯曬加詞不達意，先唔講政治立場同內容，你都唔想同唔識字嘅文盲同一個level 啦

係，呢排轉返做男人？

打曬?乜唔係打晒咩?

寡人笑撚左
寡人笑撚埋右
寡人笑晒

肥閪大隻過街老鼠，人見人憎

起 = 喺
未 = 咪

呢啲都未屌，冇咗個口字就由佢啦

駁唔到呀

笑死
小
少

死啦 你心入面都無個答案又學人問書同教育 成兩段都唔係答個問題 兜去班香討文盲到

仲覺得無打咗就係新會然 好心啦 打白話上論壇講到攞晒正牌咁話係正字 你仲想講文化 高登連登都無咁既文化喎 要用返你讀過既書同教育用返書面語啦

Ok，我真係冇個答案，打啱個咗字亦都同受教育無關，純粹「我以為」係呢度習慣

喺舊登，如果將個「咗」字打咗做「左」，會唔會被鬧死返5P？

高登連登都無咁既文化喎

你就真係新會員啦
高登你咁打 屌到你反皮啦

sorry 你啱
對自己嘅語言係應該要多返少少尊重，用正字。

邊個要反皮 邊隻字要加晒口？

起起你底 正字撚既 喺 嗰 嚟 你都無跟足喎 你高登比人屌到反皮再過黎連登？ 我想指係加晒口字邊喎 你知我講個文化指緊咩？新會員？

你咁講就岩 的確你以為 幾多個人打晒咗 喺 嗰 嚟 嘅

咁點解舊登同連登會屌人打左 黎 甘 既 要返5p？

你就真係新會員啦

你就真喺新會員啦

岩? 岩石?

甘屌得岩呀 其他果幾隻你出去連登睇 唔洗問我

你做乜撚 睇唔明我問你乜？ 你自己都打唔足 你都係新會然？

最戇鳩係你呢種 起撚埋你底一樣打唔足 但又用返另一個標準睇人

小少不分

點解成日拎高登嚟講
好多口字邊粵語字要UTF-8編碼先顯示到
高登個廢物系統停留喺200X年技術, 重用緊BIG5編碼, 後期用HTML entities勉強轉換, 仍然好多問題
根本唔便利會員用粵語, 想打粵語都打唔到
粵語正規水平高登一定低過連登
高登時代都反 = 連登應該要反 (5P字)
高登時代冇反 =/= 連登要接受

巴打講得好！
字係用黎表達意思既姐
成班執著撚覺得自己好撚正字好清高
結果自己又唔係做到醫生律師
憑乜控制人地用咩字

咁又點？係咪冇個口你就睇唔明先
唔係就唔好逼人啦好嗎
每人有自己習慣，唔打會冇左忽肉？

話時話條撚屌去撚咗邊

我地唔係唔識
冇打口字班人只求表達意思愈方便就愈好
大家明白就可以，無傷大雅
唔想次次加多個口咁撚麻煩ok?
咁你唔走去屌茶餐廳d人落單寫d鬼畫符落張紙度？

呢條死on9仔
早死早著啦

咗咗咗

吾系甘牙

行得太前啦佢

係
有錯就要認
成日咁噉都會打錯
但如果無肥絲我應該會打錯更多字

殘體字都可以用粵語講你咪又會睇得明，同樣標準，你以後唔好怪人貪方便寫殘體，同人意見不合就話蝗味，但「方便係演變方向」正正係支那覺得殘體比繁體好嘅原因文字係同根，你想方便，行殘體條路邏輯上絕對係合理，除非你想同我講殘體字同我地用嘅繁體漢字係平行時空，兩者絕無關係。

再者，一個人支持用正字唔代表佢用嘅字一定係用得啱。人係會犯錯，咁有錯咪改，呢點係無問題。唔通你係聖人，成世人無做錯過？你成世人從來無失敗過？唯獨係你有資格去投石？

同時，一個人嘅行為同佢嘅論點無必然關係。唔通我考試肥佬，就唔可以同人講讀書好緊要？

真係噉你老母
走火入魔

淨係搵d有口字打飛機既咪仲低質😂

識*

嫁定㗎

被蓋青收咗皮

會員 肥絲大隻 貼撚

呢度係連登，咪撚學人打5p字

咁啱定岩呀？

佢自己都成日錯啦

真係不嬲都係咁打，喺同嗰都大把人打，呢兩隻字點會少人打

你究竟想點撚樣呀？

你係Soci撚想challenge 返文化同norms 嘅問題定中文系啲人想講返個咗字同左字冇咩所謂？

簡直係思想強姦😩

最緊要邏輯上兩個字睇落去大家諗到既意思一樣就唔會有問題
屎忽痕逼人加個口字落去真係做撚多左

笑 你諗咁耐先兜返去搵返我之前既留言覆 我都唔知你想點撚樣 戇鳩鳩咁 野又解釋唔到碌返之前鳩覆

原來講左咁耐 你想指不嬲係正字？人打你又打？點解要咁打 幫你答埋 同音嘛 我都有打不嬲 咁仲捉乜撚正字 你鐘意聽我咪講出面好撚多人打喺同嗰囉 仲有嚟 噉 嘅 吓 反正你淨係可以係度圍爐

屌你老母啦

因為班人吹緊呢種係正字 戇鳩到反問人有無讀書同接受教育 問返邊度教又唔識答 入黎要撐既起起底自己都打唔足 得罪講句 成班戇鳩鳩 要打返老師教既就打返書面語啦屌

起左你底原來你係弱智？
唔怪得要思想強姦人咁撚on9
利申IQ140, Mensa member
Sor

乜撚嘢不嬲係正字呀？我幾時有講過呀？

你覺得唔係姐。我解釋就好簡單，就係呢度不打咗，唔係打左字。

我喺連登開po 緊係喺連登圍爐嫁啦，唔通出到糾正人地打返個「咗字」呀

屌你老母臭閪

討論5p字然後話俾我知你智商有幾多有咩用？

攞論點嚟屌鳩我，講智商俾俾我知冇用嘅

懷念肥絲

*呢度不嬲打咗字

咪就係人地想方便d唔撚代表人地唔撚識
你冇權阻止人地用自己覺得舒服既方法打字呀on9仔

既你老母

咗

求link

邊個糾正邊個都未知呀 你鐘意話出面多人打咪多人打囉 不過你認自己係度圍爐就岩架啦 咗 噉 嚟 㗎 喺 嗰 驚你唔敢出去糾正咋 建議你每個post同留言都捉你所謂既粵語正字 反正出面咗咁撚多人打 要捉都好小姐 再轉撚埋戰場 去香港最多留言fb ig youtube度糾正下人 支持你呀

係呀，呢度係連登呀嘛，係咁獨裁嫁啦，係一言堂嫁啦

條氣唔順咪喺度互屌囉

利申愈見愈反感
真係死都唔撚打吹咩

不過最戇鳩都係提起肥絲條傻西 當時比人屌到反皮唔撚知ban埋定深潛左 而家都仲有人想吹奏

如果你有機會識左光斗做fd，你嘅人生會變成點？

Ban左睇唔到

屌咩 上面你d正字撚解撚埋你聽喺同係唔同意思啦 喺指在 係指是 你自己都亂撚咁用 好撚想果位ching入黎糾正返你 正字撚互片都幾好睇

我就打開岩 你呢種正字撚可以覺錯 不過無謂呀 你自己愛都亂撚咁用

傻西吹奏返肥絲呢種傻西

肥絲幾好呀，連登正字先鋒

呢句邊度有用錯？上面邊句有用錯？

有幾唔方便？而家要你寫？

要捉都好少姐

唔係嘛 你捉得好呀 咁你幾時出去糾正下 唔係縮成咁嘛？ 學肥絲條傻西去捉字嘛 佢比人屌到反皮 可能你唔會

咩時候用是同在就用返你既教育諗啦

嫁？ 架？ 㗎？ 嫁乜撚呀？

你講出面做乜嘢呢？連登還連登，出面還出面。

個topic 就講緊新會然普遍打埋曬啲5p字，你而家就離題萬丈就去講出面。我就樓上個comment 就講咗我錯咗原因，同學校教育冇咩關係，你就繼續針住我講咩學校教育正字。

叫你喺﹙在﹚上面揾返我邊一句用錯「係」同「喺」字。你又唔揾然之後就繼續叫我不如喺出面Facebook YouTube 捉人錯字。講到尾，你都係冇回應過新會然多數唔理係咪5p字然後照打呢個point。

出面關個topic 咩事，講緊連登呢度呀

做咩學我揾返頭嗰幾版啲comment 嚟應呀

唔算學既 同你討論左陣 叫你話要糾正人 睇下你有無用足正字嘛 點知又係無

連登有捉個嫁字？而家得你同樓上有條友捉咋喎

不過，都係一個可研究嘅topic 嚟嘅

唔錯唔錯，終於有少少似返啲濕鳩研究題目可以開post 討論

你都幾癲 你果個出面緊係唔好啦 驚你比人笑到乜咁 我指既出面都係指連登喎唔好意思 睇你學肥絲咁捉

係你睇唔出我無回應姐 想明確應你既 又得 你戇鳩囉 無打齊嗰 㗎 喺 嘅 噉 咗 就係新會然？不過你都打開嫁喺同係我錯你岩都無所謂呀 反正我唔係呢種戇鳩正字撚 想睇第二個肥絲

露底了 要其他人用㗎既正字撚情何以堪 不過我都同情你 捉人唔用口字邊粵字係幾戇鳩既

嫁 㗎 唔係同你討論 明笑鳩你而家

你喺上面#182先叫我話唔好縮出去Facebook YouTube 捉人正字咋喎

喺第二個post 捉人打返個啱個「咗」字，我見到嘅話我會改返，呢啲嘢亦都有好多巴打會做。

無打齊嗰幾隻字唔代表係新會然，不過新會然有呢個問題。我只係講返呢個問題，你真係有呢個需要係咁執著咩。我見你仲執著過我喎

打稻草人？我邊個留言有講過粵字一定要係口字部？

咪話咗連登而家有捉過嫁/㗎 字？有捉我咪改返啱嗰隻字

為左嗰幾隻字正唔正確都可以拗十幾頁.....
其實你地係咪有強迫症???

睇清楚啦好無 叫你捉左連登之後先叫你轉戰場呀 錫住你啦已經 咁你幾時出手學肥絲？

真係露晒底 激撚死d正字撚 唔一定口字邊又要捉人

你已經離咗題，講話係喺連登同埋5p 字Ok？

執著喺我個「嫁」冇用喎。

你唔妥我咪改返囉

㗎

我用開速成
加埋d口個碼會好難搵囉on99

你條柒頭最後咪又係要返工做奴隸

睇5p字唔順眼就一定要學肥絲？

都話你放心，我出到去喺第二個post 有見到有5p字嘅話實講實捉

笑左 好驚講你自己咩 個主題都應晒你啦 戇鳩囉 仲有咩好講 而家離唔離又點 而家明笑鳩你 又無唔委你既 自己用開又捉人西左d囉

好呀 捉左你想捉既咗先囉

其實呢個都係成個post結論 你都露撚晒底架啦 好撚樣衰 口講正字問人教育讀書 自己就穿撚晒崩死兜乜無人捉所以用 呢個理由就係樣撚衰到唔知果d自以為是係正字既戇鳩點面對你 頭幾個留言咁撚威 而家就開始縮 如果你走左呢個post就唔好淨捉 咗 咁撚廢啦

呢個留言都係樓豬成個post精華 笑撚到我 呢句黎覆你個post主題都唔錯 希望自以為係正字既戇鳩可以應返你呢句

你可能有誤會，屌你老母呢四隻係冇口字部。

屌你又講乜嘢呀

穿崩？咁事實我有冇講錯先，你有讀過書嘅實知邊隻字係打口語嗰陣用。咁係冇錯，出到去左 甘 既 呢啲字係通用，明就得，咁但係呢度係連登喎屌你老母。

呢度係連登呀，喺度嘴炮就冇撚用嘅。

屌你老尾好捉唔捉捉個「嫁 / 㗎」字，連登大撚巴人打呢隻字添。呢兩隻字就通用嘅，要拗都有排拗，亦都唔係我同你有呢個能力喺度拗。

笑左😂
你呢d五十步笑百步
自己跟唔足d垃圾規律仲死撐

規矩*

左

錯喺邊？

咁撚鍾意打emoji 返香討5p 啦，學人上咩連登呀

Sor 想問問高登同連登點解會冇呢個文化

請你解釋

612就黎冇錢啦

你都onl9, 連登本來就係個咁嘅地方
唔鐘意就quit 左佢

我縮？縮喺邊？我仲企咗喺度喎。叫你揾我錯字你又唔撚去揾。你咁就斷章取義咗啦，我就唔係剩係捉咗字嘅ok？

有受過會識邊個字係啱邊個字唔啱，講連登你就同我第二度。返返嚟呢度，而家屌緊你，問你兩登邊度冇打5p字冇所謂嘅文化呀。

答我啦，避

*受過教育

呢度係連登喎，你知呢度規矩㗎可。

屌你老尾我仲要同喺度浪費幾版留言同你研究5p字係咪正字，做唔做肥絲。屌你老尾你出去第個po打5p字冇人屌你cap 埋圖你再返嚟揾我。

有病睇醫生啦柒頭，平時喺學校返工你都係咁撚固執？

總之有口果堆字實在太撚煩太撚樣衰
人地唔鍾意打係個人喜好同習慣黎
你冇權逼人😂

咁你dse考成點？讀咩u？gpa幾多？而家返緊乜撚野工？

我就中學畢業，而家做緊跟車

我講返個問題出嚟都要論學歷？有讀過書都叫受過教下話？

誤你老母會咩 做咩呀 柒到要屌老母啦？ 你正廢柴呀傻西

駁唔到呀，最尾句嘢要嚟發洩？

屌你柒撚到 我就唔撚知你係度鳩up乜啦 嘴你老母炮咩 講左好多次而家明笑鳩你吵 唔係同你拗呀 縮返你老母個西到啦 嫁 嫁 嫁 嫁你老母呀

你嬲啦？

仲文你老母咩戇鳩仔 出去學肥絲捉個咗字啦 你條廢柴真係痴到出汁 自己錯就鳩叫到無人捉 好撚樣衰

你打屌你老母我發洩乜呀？痴撚左線？ 有無口字部咪等你班傻西口字部既fd覆囉 你捉個咗字咪一樣正傻西

又唔係好嬲既 見你條柒頭一上水打晒屌你老母屌你老尾 咪跟你風囉 唔撚係你抗得我唔打得? 仲問返我係嬲我諗你都無咩覆到到架啦垃圾

會員133545，上面柒唔柒有冇人笑我就唔知，而家眼見得你一個笑先。駁唔到然後就話笑鳩我，話你細路仔就真係細路仔。

勸下你一句：上連登勿認真，上連登鳩噏本來就好閒嘅。拗到面紅耳赤又要發脾氣，有冇咩心血管疾病咁呀？不過你咁後生都應該冇

細佬，聽日又返工返學啦，慢慢平伏返個心情啦。

玩呢啲戇鳩po 玩到認真兼要發脾氣真係第一次見

咁如果我學霸，搵到好撚多錢但唔打個口字你會點駁我？

勸會然133545 宇宙塵埃巴打少上連登為妙

哈哈 明晒 成日提住教育 原來社會大學 社會教育 上開高登連登打白話就叫住係正字要捉咗 自己柒左又話因為無人捉 樓豬好廢

哈哈 笑撚到我 我就覺無咩駁你唔到既 你鐘意跌左落地都拎返埋沙 咪由你囉 好在你最後都發現係戇鳩po 不過搞清楚啦 係你條戇鳩上水講屌老母屌老尾先 你唔好嬲啦

慢慢同你玩都仲得啦 仲要睇你出去捉字呀

你男人嚟嘅？成個四五十歲嗰啲師奶八婆咁

「你企喺度呀、你唔好走呀、我要投訴你經理呀」

一模一樣，男人老狗做到八婆師奶咁

無野講到要講廢話 唔怪得你話自己有輕度弱智加開戇鳩post

慘得過你喺度覆個弱智廿幾版加發脾氣

同個弱智嘅認真，你仲慘過弱智喎

你發脾氣嗰陣講嘅嘢就好有意義

跟你屌老母屌老尾算唔算發脾氣先？要問返你自己喎

嗰啲叫助語詞

一打屌你老母就係發緊脾氣？閱讀障礙？

你喺樓上頭嗰幾版留言唔係串柒柒我都由鳩你

點知你個碌柒係人就咬見人就吠

仲未揾到錯字未呀

呢個位我就算數啦 反正你有輕度弱智 我都跟你打姐 你無發 咁我咪無發囉 咁你戇鳩覺我嬲 咁咪由佢囉

果然真係弱智 係咬都係咬住你條廢柴姐 要搵你既搵完啦 都笑鳩完你

你都on9既，上得連登我鐘意點就點，唔鐘意就block左佢，點解要我就你quit左佢，唔係你就我?正宗on79

咩叫仲文？

咩叫我抗得你唔抗得？抗咩？嬲到打錯字？

文你老母化呀弱智仔 知自己開戇鳩PO都仲推返上黎 你平時開D POST都講得好 蠢同弱智真係好難搞 點算好 有無諗過睇睇醫生?

你覺打錯字等於嬲我都無所謂呀 反正你有輕度弱智

兩登邊度有打5p 字嘅文化？

請你解釋

唔滿意呀？你咪Quit 咗連登佢囉。冇所謂㗎，宇宙塵埃

你仲未答到點解兩登冇唔俾打5p字嘅文化呀巴打

知你係弱智 冷靜D 睇自己打緊咩係咩意思先 唔比打 同 無唔比打 已經相反意思

其實要答就答晒 不過再答你都無所為 屌5P有 但戇鳩到捉晒口字部你認為有? 不過你覺有咪有囉

講真知左你有輕度弱智 又做跟車 係咁笑鳩你我都唔好係意思

放心CHING 唔會太介意你講野 知你生活有壓力 弱智都無所為 你開心就得

*所謂

鐘意打呢個為 咁點 講真點解成日覺自己蠢？ 跟車返工果時有無成日比人屌？

講真，你唔識字？有正字唔打打錯別字？

你話係錯別字咪錯囉 學你話濟 無人捉嘛 無所為呀 想知你邊度驗智商 你的確係有d低 返工點面對？

你智商真係有少少低，再加唔多識中文

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？

係呀 你咪當我唔識 同弱智咁認真做咩 你睇上面打成點 多唔多錯別字

其他人我唔識睇，剩係識睇你啲錯別字

你返工係咪成日比人玩鳩你？ 人又蠢點面對同事

做到嘢幫到手就得，冇送錯地點啲貨冇點錯數冇咩會有精力屌人

快快脆脆就等收工啦，有時間都抖陣啦，仲邊得閒玩鳩我

出過嚟返工未呀？

你呢？個人又咁固執又咁鍾意包拗頸，講錯又唔認，揾錯字又唔揾。嫁同㗎字兩個就啲人成日用嘅，你唔滿意我就改咗啦。你又唔忿氣。

問你兩登邊度冇唔俾打5p字嘅文化你又答唔到，跟住又話唔係同我辯論而係笑鳩我。你駁唔到就笑人㗎啦？你平時都係咁同人嘈嘅？

唔知弱智點面對 見你買野又比人昆 讀書又廢 人又戇鳩 愈睇你愈可憐 真係同情你

唔怪得之你覺自己弱智 答完又答都好似睇唔到 我唔知 我唔識

不過而家真心唔怪你 原來你做人都做到咁撚失敗同廢 試下睇開d 弱智都可能可以進步

第2段都答撚左你啦 不過你睇唔出或覺駁唔到都可以 好同情你咁垃圾 唔好尋死呀 弱智都可以活得開心

我死咗嘅話晚晚企喺你牀邊

好掛住肥絲

你等到而家第280幾個留言先講？問撚到你而家先答？你唔答我咪問囉。而家先諗到呀。仲要攻擊我弱智呢個point？如果俾個弱智嘅不斷糾纏又擺脫唔到，咁你呢個正常人都好失敗下。

第十一版啦傻仔

下次真係驗腦驗埋眼先 答撚左幾次啦弱智仔 不過你腦又殘眼又盲 我唔會同你計較既 真係唔知邊個傻鳩推返上黎 我又唔覺係咩糾纏擺脫喎 關心下個弱智都唔錯 唔好死呀 就算死都唔好跳樓 唔好害到其他人啦

你就真係驗腦加驗眼先啦，叫你應之前又唔鬼識得應，等到而家先覆話有捉5p字但唔會係咁捉個口字，識應一早就應咗啦

唸同諗都開始唔撚識分

邊柒個帶頭
教港豬 唸 =諗？

咁殘體字都睇得明架 你會唔會打

我樓上講咗追吓Post先回唔該

其實你可以進步 雖然係講野差又弱弱智智咁 你多d聽人講下野就得 同埋反覆睇下自己d句子 好似 叫應之前又唔識應？ 所以唔好心急 比人知係弱智都無喵大不了

講真都唔怪得你比人話係五毛pr就咁嬲成 推戇鳩po行為要改下 輕度弱智都有得救

無*咩*大不了

你又有冇諗過話人五毛PR 嗰啲係戇鳩？唔識分咩叫膠post 認真post？

你係咪已經冇咩好講？你係咁人身攻擊我對我唔會有咩用

俾個弱智捉到你又打錯字又發脾氣，你呢個正常人係咪失敗咗啲

你又要咁認真先好嘢

你行街經過有個傻嘅無端端屌鳩你你唔會理佢㗎嘛
你又要鬧我弱智人身攻擊我，我話返你你又要唔忿氣。

屌你真係戇撚鳩嘅

到我問返你啦，做咩之前唔講兩登有捉5p 字但唔會係咁捉個冇加返個口字部嘅字呀？

Btw，你咁樣講好混淆喎。5p字就5p字，冇加返個口字部嘅字唔等於係5p字。

咁學你咁講你咪做多咗，「嫁」同「㗎」咪姐係通用可接受？

好多野想講 你咁多弱智post求救 我講下又唔得？你覺得錯字又好發脾氣都好 你話係咪係

同你講點改善又話人身攻擊 咁平時又上黎叫晒春咁博乜？ 而家可憐你同情你 好心聽下人講野啦 唔係到時又比人話係五毛pr就嬲到仆街

邊個po 邊一個留言你見到我嬲呀？你見到嘅咪cap 圖上嚟囉

弱智仔唔忿氣又想兜返上去 我最錯就係唔知你係弱智仲同你討論 如果你通街同人通自己弱智咁人地教你點做 算唔算人生攻擊先？ 你仲係咁好難有得救 咁就唔好再開垃圾post啦 五毛pr

你平時咁嘅話氣口吻安慰人㗎？

慰你講嘢嗰個真係被你安慰到？

人地真係無屌錯你 垃圾post又開得多 又鐘意撞自己戇鳩post 5毛pr

唔係要點 講真你好彩發現得早 有無試下睇醫生？